第一次探監 有咩要準備

Ky係膽？
有咩想同n bux講可以正評加留言
我會幫你燒俾佢

抬高少少個pat反而無咁痛

咩年代呀 買煙都唔夠啦

慘...